太古街坊認住呢條撚樣，吹雞叫恐怖分子開槍射中產

有錢佬地頭都搞

又係呢D中共既仆街仔

[信徒齊聯署啦喂！]五十二位教牧緊急呼籲警方克制武力不升級，譴責警務處處長盧偉聰

金巴崙長老會禧臨堂堂主任楊建強牧師指出，是次聯署聲明將於今明兩天（十月三日至四日）開放，他們將於五日把聲明及聯署名單寄給特首、保安局局長，及警務處處長。
今日最後聯署啦！
麻煩share俾身邊朋友一齊譴責盧偉聰！

深夜推PO

(警世意味) 行動PO 去左邊度

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

，

我

太古街坊一定要認住佢
最好有朋友可以派街招同擺街站
宣傳佢成功爭取太古都有tg

正仆街

吊 射緊 tg 條七頭去咗邊？
藍人 仲信呢D仆街 真係唔好𢜔怨乜七乜七

送呢條冚家鏟同個野雞搏士入大灣區啦

推

幫佢日日換眼鏡

新民黨諗住退選？

全球制裁

推撚住佢屌啦

屌你老母 太古人認撚住佢

Pish

查吓依啲人係乜Q野博士

實係菲律賓野雞大學買既

太古手足！！

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

鰂魚涌街31號Z2號舖

有無人知道佢辦事處地址？想親自過去多謝佢咁未大家著想

冚家剷人渣又一件

唔好兩梳蕉去
買啲禮物

回應鬼佬教授：美國制裁Wishlist製作進行中

舉報條仆街，加條撚樣入黑名單！

推比太古街坊

算唔算現眼報

損個咁嘅濕鳩人返嚟報警拉鳩自己

去佢辦事處報平安先啦

點解呢種人都有個樣睇

仲唔去探下佢？

認撚住左

新民黨終於有第三但黨員？

推俾太古友睇 認住條仆街

想選做區議員，唔駛諗啦

新民黨, 不意外..

推呀